[MOOMOO]MAMAMOO討論區[8]請好好享受瘋狂SOLO季節吧(木木們還好嗎?)

MAMAMOO（韓語：마마무）是Rainbowbridge Agency子公司WA Entertainment旗下的四人女子團體，成員有頌樂、玟星、輝人及華莎。
「MAMA」是不論種族或國家的所有初生嬰兒學會的第一句詞彙，意即MAMAMOO期望為大眾帶來超越國籍性別，且展現原始以及本能性的音樂。
MAMAMOO於2014年6月19日正式透過M!Countdown以歌曲《Mr.曖昧模糊》出道，官方粉絲名為「MOO MOO」，官方應援物為蘿蔔造型手燈(蘿蔔韓文為무，音似Moo)。

成員介紹：

藝名：頌樂 / 솔라 / Solar
姓名：金容仙 / 김용선 / Kim Yong-Sun
暱稱：太陽小隊(因為Solar有太陽的意思) /傻白(Yeba) /傻隊 /會走路的表情包
生日：1991年02月21日
身高：161cm
體重：43kg
職務：隊長、主唱
出生地：首爾
藝名含義：因為Solar是組合的主唱，而so和lar代表著高音音階
最大的魅力：明朗的笑容
喜歡的歌手：Amy Whinehouse，Beyoncé
理想型：Simon D、不是男裝的玟星

Solar感性有幾感性？

電視劇：
2015年 MBC Every1《想像貓》

藝名：玟星 / 문별 / MoonByul
姓名：文星伊 /문별이 / Moon Byul-Yi
暱稱：玟保守 /Moonstar /文總 /星蜜/油膩星
生日：1992年12月22日
身高：162.8cm
體重：45kg
出生地：富川市
職務：主Rapper、主領舞
藝名含義：從本名中取了前兩個字，意味著月亮和星星
喜歡的歌手：CRUSH、金容仙
理想型：孔侑

Rapper唱歌有好聽？

網路劇：
2015年 Naver《Start Love》飾演 李娜英
2017年 KBS 偶像戲劇工作團

藝名：輝人 / 휘인 / Whee In
姓名：丁輝人 / 정휘인 / Jung Whee-In
暱稱：輝狗 /輝妮 /丁會冷
生日：1995年04月17日
身高：159cm
體重：43kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：領唱、領舞
最大的魅力：酒窩
喜歡的歌手：Jeff Bernet

輝狗有幾搞笑？

藝名：華莎 / 화사 / Hwa Sa
姓名：安惠真 / 안혜진 / Ahn Hye-Jin
暱稱：黑金 /安致命 /華獅子
生日：1995年07月23日
身高：160cm
體重：44kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：Rapper、副唱、忙內
藝名含義：화사在韓文中有發光的意思
最大的魅力：隨時蹦出來的跳跳球一樣的性格
喜歡的歌手：Prince、Rihanna
理想型：柳承龍、Zico

只屬於黑金妮既反轉魅力!

音樂作品：

數位單曲

首張數位單曲《행복하지마&nbsp;》

發行日期：2014年1月9日
語言：韓語

第二張數位單曲《썸남썸녀》

發行日期：2014年2月11日
語言：韓語
備註：與K.Will合唱

第三張數位單曲《히히하헤호》

發行日期：2014年5月30日
語言：韓語
備註：與Geeks合唱

第四張數位單曲《AHH OOP!》

發行日期：2015年4月2日
語言：韓語
備註：與eSNa合唱

第五張數位單曲《PAINT ME》

發行日期：2018年1月4日
語言：韓語
備註：先行曲

迷你專輯

首張迷你專輯《HELLO》

發行日期：2014年6月18日
1. Hello
2. Mr.애매모호

3. 히히하헤호 (With 긱스)
4. Baton Touch
5. 내맘이야 (화사 Solo)
6. 행복하지마 (With 범키)

第二張迷你專輯《Piano Man》

發行日期：2014年11月21日
1. Piano Man

2. Gentleman&nbsp;(With eSNa)
3. Piano Man (Piano Ver.)
4. Piano Man (Inst.)

第三張迷你專輯《Pink Funky》

發行日期：2015年06月19日

1. Freakin Shoes
2. 음오아예 (Um Oh Ah Yeh)

3. 따끔
4. 갑과을 (No no no)
5. Self Camera
6. AHH OOP!(아훕!)

第四張迷你專輯《Memory》

發行日期：2016年11月7 日

1. Memory(그리고 그리고 그려봐)

2. Décalcomanie

3. New York

4. Moderato(feat. Hash Swan)
5. Angel

6. Dab Dab

7. I Love Too(놓지 않을게)

第五張迷你專輯《Purple》

發行日期：2017年6月22日

1. 나로 말할 것 같으면（Yes I Am）

2. Finally
3. 구차해

4. 아재개그

5. 다라다（DA RA DA）

第六張迷你專輯《Yellow Flower》

發行日期：2018年3月7日

1. 겨올에서봄으로(INTRO)
2. 별 바람 꽃 태양(Star Wind Flower Sun)

3. 별이 빛나는 밤(Starry night)

4. 덤덤해지내

5. Rude boy
6.봄타
7. 칠해줘

首張正規專輯《Melting》

發行日期：2016年2月26日

1. 1cm의 자존심 (1cm 的自尊心)

우리끼리 (Words Don't Come Easy)
2. 넌 is 뭔들 (你最完美)

3. 금요일밤 (星期五晚上)
4. 고향이 (故鄉)

5. Emotion
6. I Miss You
7. Funky Boy
8. 나만의 Recipe (我自己的 Recipe)

9. 고양이 （Cat Fight）
10. Just
11. Girl Crush

OST/單曲

《不要戀愛要結婚》OST Part 2
Love Lane

《對我而言可愛的她》OST Part 1
備註：與Loco(로꼬)合唱
이 노래(這首歌)

KBS《SPY》OST Part.4 - MAMAMOO
My Everything

手機RPG遊戲《Innisia Nest》 OST Part.1 - MAMAMOO
Girl Crush

《LG G5 And Friends》
Woo Hoo(기대해도 좋은 날)

tvN《孤單又燦爛的神－鬼怪》
Love

JTBC《大力女子都奉順》
Double Trouble Couple

JTBC《Man to Man》
Open Your Mind (마음아 열려라)

網路劇《Yellow》- 輝人
Shadow (그림자)

《Mamamoo x Coca Cola》
Taste The Feeling

代言飲品-BIO Yogurt
매일봐요(MAEIL BIO)

成員SOLO

[size=5]輝人[size=5]
單曲專輯《Magnolia》

發行日期：2018年4月17日
Single:
EASY (Feat. Sik-k)

入門必睇 :

[MMM中字] MAMAMOOtv EP06-MAMAMOO在車上的玩法

WEEKLY IDOL 150902

WEEKLY IDOL 160302

WEEKLY IDOL 170726（與GFRIEND）

Showtime Mamamoo x gfriend

仲有好多好笑片，歡迎大家一齊分享

有用連結

官方YOUTUBE

MAMAMOO TV中字

英文sub - Mamamoo Trans

中字大全

各成員韓站大全

想追舊post?依邊啦

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[1]新論壇新開始

MAMAMOO討論區[2] 6月22日"Purple"Comeback大發!!!

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[3] MMM,我地十月見啦！！！

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[4] 絕不放手,我哋一定會再次見面架!!!

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[5] 玟星生日快到了CB要到嗎

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[6] 容仙生日快到了要身體健康知道嗎！坐等COMEBBACK！

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[7] 3.7"Yellow Flower" COMEBACK大發！

開post template

新post留名
btw rbw係咪同apple決裂左
yellow flower同輝狗solo都冇

留名
佢地瘋狂solo我心臟負荷唔到架不過即管再出多啲

唔係
只係香港冇
美國iTunes Spotify 都有

姐係想係電話聽..淨係可以用買碟轉入電話呢個方法

補返輝狗solo條link先

concert 7080容仙唱咗兩首歌
一首係頌樂感性嘅只有思念堆積
另一首唔知中文係咩 唔知會唔會係新嘅頌樂感性

呢度惠真真係忙內feel
佢哋三個一齊wuuuuu起哄嗰下好中學feel

話說我買咗碟
但係我部macbook冇dvd drive
係咪要走去買埋個superdrive

上一個post

揾我啊，大家一齊中1001姐

LM先

第一次見1002

長遠黎講係

原來個動作之前喺stage spoil過

星都終於update了

輝狗同sik-k

#Hwasa x Loco 'Don't Give It To Me' - 7PM KST Update (Debut Chart Position, 180421)

#3 Bugs
#14 Genie
#16 Melon
#38 Naver
#80 Mnet
#94 Soribada

新post留名

180421 Moonbyul’s memo

I came after looking at the presents and letters moomoos gave at the company
ㅎㅎ
I’ve also not been uploading photos ㅋㅋㅋ
I’m living

係咪最新immortal songs裏面嘅動作?

#Mamamoo on iChart (180421, 9.30 PM KST)

#Mamamoo 'Starry Night' ~ #5
#Hwasa X Loco 'Don't Give It To Me' ~ #15
#Wheein (ft Sik-K) 'EASY' ~ #16

Loco同惠真好sweet
佢地上次合唱隻歌好聽d,但係一齊作果首歌歌詞幾好
呢套野搞到我睇埋loco其他綜藝，佢好純真好可愛

#Hwasa x Loco 'Don't Give It To Me' - 11PM KST Update (180421)

#1 Bugs (=)
#1 Genie (=)
#3 Melon (⬆️2)
#10 Naver (⬆️7)
#16 Soribada (⬆️6)
#23 Mnet (⬆️16)

Loco嗰啲偷笑

[#솔라] #솔라감성 Part.6 CONCEPT PHOTO2

2018.04.24 6PM
#SOLAR #MAMAMOO #마마무

吓竟然過咗nilo?

#Hwasa x Loco 'Don't Give It To Me' - 1AM KST Update (180422)

#1 Melon (=)
#1 Bugs (=)
#1 Genie (=)
#1 Naver (⬆️3)
#6 Soribada (⬆️3)
#7 Mnet (⬆️11)

邊度有得聽don't give it to me CD版?
RBW嗰兩條link
一個係melon冇account冇得聽
一個係naver香港睇唔到
youtube又搵唔到

上呀上呀

#Hwasa x Loco 'Don't Give It To Me' - 4AM KST Update (180422)

#1 Melon (=)
#1 Genie (?)*
#1 Naver (=)
#1 Bugs (=)
#1 Mnet (=)
#1 Soribada (⬆️1)

*Genie is under maintenance until 7am KST, last known position is #1 as of 12am KST*

genie咁樣宜家算唔算AK

search주지마一搵就有

謝 頭先淨係search咗英文

search 英文都多數好遲有
反而韓文通常首歌出左唔夠5分鐘就有

#Hwasa x Loco 'Don't Give It To Me' - 12PM KST Update (180422)

#1 Melon (=)
#1 Genie (=)
#1 Naver (=)
#1 Mnet (=)
#1 Soribada (=)
#1 Bugs (=)

[4TH REALTIME ALL-KILL]

LoSa嘅威力
首歌出咗一日都冇已經4次all kill

好滿足
聽完輝狗又有惠真
好快到Solar嘅concert
之後仲有等咗十年嘅玟星seulgi collab

loco音源大霧再加乘

開頭都估唔到會all kill,始終節目收視率唔算高
我諗都多路人聽

輝狗個fanart展幾正
啲畫好靚 有唔同風格

你話your 23嗰個展覽?
好正呀啲fan art
輝狗有冇去?

應該冇去
唔知會唔會去呢

#Hwasa X Loco 'Don't Give It To Me' had 800,249 unique listeners in the first 24 hours.

#마마무
#화사

Solar唱rain

Solar

where the wind comes from

又撞
同之前嘅頌樂感性好唔同好清新

原本已經喺rude boy, spring fever, be calm, easy同don’t give it to me之間揀唔倒一首最鐘意
宜家再嚟多一首

我最鐘意
輝狗 moderato
星星구차해
黑金 주지마
團體揀唔到
yeba快d出solo啦

我淨係諗緊最近嗰啲咋
計埋之前嗰啲應該諗一年都諗明倒
團體最最最最鐘意一定係words don’t come easy，之後係I love too

團體我係 i miss you
第一次聽音放起雞皮

之前一個活動talk容仙話輝狗album仲諗住最少3 4首

係咪趕住生日出做唔切 佢地今年真係太多野做啦

[eng trans]

RBWLounge Event for Solgam Concert

From 24th April - 27th April go to RBW LOUNGE to buy a drink then you’ll be given a slip to write message for yongsun. 5 random winners will be picked.

Prize: Signed unrevealed photo taken by MOONBYUL

首歌真係好好聽

2018.04.24 6PM
#SOLAR #MAMAMOO #마마무

Part.6 TRACK LIST

#TheWayWhereTheWindBlows
#TearsDropping
#Ithasbeenawhile
#StarWindFlowerSun

首歌itunes同apple music有了

即買

b站出咗新一集嘅鍵盤上的我結啦
喺街度睇一路笑到成個傻仔咁

我見moomoochina 19個鐘前先出咋
有另一個站重早啲出?
錄音嗰陣作個情景出嚟都勁好笑

有一個鳳凰乜乜早啲出
其實成集都幾好睇 其他part嗰兩首歌都好聽

카페발로(cafe&studio valor)

原來輝狗嗰日有同moomoo慶祝生日

個面珠墩好似

佢地呢排太多節目同vlive 淨係佢地嗰啲都未追哂 唔得閒睇其他人

容仙要用Solar Gamsung作詩
佢作唔倒 於是Manager叫佢用玟星兩隻字作兩行詩
“Moon - Moonbyul I wished you would get honestly mad at me instead sometimes but ultimately I still like you
Byul - //solar couldn’t think of what to say//“

反而玟星作倒

Turn on the radio and listen to solar emotion, it's really good, it's a song that successfully conveys the emotion when you listen to it

25次PAK

[Wheein on locationvalor IG]
Mamamoo Wheein came to visit Cafe Valor after a long time^^
Great personality!! Musician!!
From a pleasant girl group her manners are also best of the best ㅎㅎ

我到而家都諗唔明個飛拳

應該係表達sik-k根本無心

MOONSUN

一臉傻氣睇唔出隻隻album都作詞作歌
近排入坑追返以前radio vlive先知

MAMAMOO will be performing from 4-4:45PM KST on the May 19th for this festival!

#MAMAMOO #마마무

Solar autograph and message for the child actor who was in ‘Nada Sou Sou’ MV

cr: kidsplanet_korea

message trans: DiRan-ah^^ you are pretty just like how I was when I was younger. get along well with your friends! thank you ❤️❤️ diran best

#MAMAMOO #마마무 #SOLAR #솔라

Loco同華莎會去music bank

Solar bb
Retro

想睇Loco繼續flirt

期待嗰日嘅舞台

唔係呀頭兩隻EP佢都冇作曲作詞
star wind flower sun喺佢第一首曲詞包辦嘅作品嚟架
之前曲佢有份作my hometown, recipe同aze gag
詞就多幾首 不過都係同人夾份作嘅

mamamoo搵嘅錢夠撐起成間公司喎 華莎都唔使等人養啦

有才華仲要幾cute

佢個笑容好可愛 見到會忍唔住跟住笑嗰種

係公開活動路人都睇得架可？咁岩個日係韓國

로꼬(Loco), 화사(마마무) - 주지마(Cover by B.O.)

B.O.之前同輝狗合唱過Da Ra Da

未知喎

睇完佢同hwasa之後唔小心睇埋佢被子外面嘅cut
睇得出係孝子

睇呢個mv好似睇mmmtv咁
都係做自己喺度玩

要喺interpark買飛
但係你唔係有con(你個名)要睇咩

係咪未講幾時賣得 唔識韓文
係啊 我睇20號尾場
但新入蘿蔔坑 好想睇佢地live啊

Ticket open : 2018.3.21(수) 14:00

Daily Female Solo ranking

就到五月 等玟星solo debut上榜陪佢哋

原來已經賣左飛

debut個d自動唔計 因為始終係debut 連公認第一solo iu出道碟都係
除左bigbang應該無idol有份參與出道曲

之前台灣fb page轉左做mamamoo
有冇人有跟進下呢件事

又係得link 但係開唔倒

[TRANS] 마마무 화사 ＂로꼬와 작업 매력적, 차트 1위 행복하고 신기해＂

Hwasa on the success of her song with Loco and how it was working with Loco-Woogieㅡ

Hwasa: "I still feel dazed. I didn't have the tiniest anticipation of [being] number one. But I'm happy and it's interesting seeing lots of people giving overflowing love every day.

"I think we were able to gain these good results because it was done together with the oppas (loco-woogie). Losa On and On, thank you.

Working on music with Loco was charming. It was a short time, but it was a meaningful time where I felt and learned a lot of things.

"I was able to work like I was playing thanks to Loco and Woogie being considerate, making me feel comfortable. Their leading also created a more positive synergy.

If given the chance, I want to communicate with him/them a lot more musically. I'll always support their music."

今日可能會有容蜜星蜜Vlive

Yong's coffee truck to Wheein's solo 'EASY' MV filming venue: My angel~❤ drink & tear (might've been 'film'?) well! Please take care of her!! -DDoni

Whee's flower wreath to Yong's solo concert 'Blossom' venue: from Angel. Right now, it's flower wreath emotions

ANGELS FOREVERㅠ

淡妝嘅時候都幾有氣質

突然見到香港apple music有loco同華莎隻歌
幾時有mamamoo隻碟

因為嗰隻歌唔係RBW出架嘛

呢張好靚

Slogam concert streaming link

d觀眾好興奮好激動
好想知佢講乜

Eng Live Translation

Solar唱月亮代表我的心
發音好準

之後唱nada sou sou日文version

好想聽佢唱廣東歌

big booty

幾好聽

broadway musical feel

輝狗!!!!

輝狗

Angel

我需要DVD
得啦得啦過數比你啦Rbw

本身以為容仙會唱獨唱版angel添

easy
好感動有得聽live

Easy
容仙唔會rap埋sik-k嗰份下話

好正啊屌

Starry Night

SLEEP IN THE CAR

頭先solar定wheein rap

最後一首了
超時咗好多
但係好好聽啊好想睇

Losa On & On

Ending

[180427 SOLAR memo]
Today Wheein, Chorong, and Moomoos also! What a surprise!!! I’m touched once again. Thank you for all the wreaths.
Thank you Chorong for the gift and thank you Moomoos for all the wreaths and delicious food! Even dog food wreaths!

初瓏

友團

型棍
之後唔知係咪一日華莎一日星呢

lm

原來兩個都有

我都以為淨係得solar添
佢地幾個有時把聲好似 分唔到
尤其係輝狗同華莎

Solar開show之前著咗件衫出去同fans影相

DAY 1 Audio

[url]
Vradio 中字

Day 2 - Audio Livestream

唔知今日個show會唔會短返d

琴日由big booty先開始stream今晚又追唔到

聽日我都聽唔到 但好多人估moonbyul係聽日個guest

Cosmic sound

New rules

Cosmic girl 先啱

最重要嘅梗係壓軸

超硬時

已經超咗

惠真
聽日真係星

sleep in the car真係好正

Cr.wzlzdzl

輝狗去咗拍嘢

lrt) byul's pet food wreath for yong's concert..just from left to right- "I'm proud of you, yong sunhae.
sunhae-yah, unnie's here. I'm your muse"

Byul E bought coffees at Starbucks for the concert staffs and she made these sleeves.

"We are meant to be~ fated.(She made a workld pun) Please take care of Yongdonnie~!"

*they are not for distribution*

Cr. MMM_Batontouch

好想去睇尾場啊 Moonsun

今日都九成九超時
開頭講嘢仲耐過之前

黃致列

Day 3 Video Live

係街淨係睇到moonsun唱mamamoo medley 個part
希望有得睇返

淨係趕得切由星推蛋糕出黎開始睇 已經完左

Big booty Fancam

下面其他Fancam Playlist

呢個幾好

有得睇番啦！

有冇得backup

應該有人backup

明明前段幾sexy
去到一半變咗搞笑
不過concert可以聽到完全冇MR嘅表演真係好正 唱得勁穩

yeba無誤

各位手足到時見

新post LM

真飯

I AM READY I AM READY

一定係好愛mamamoo

會唔會突然有人出嚟爭

唔係香港 唔係同你死過
不過有無人知大約幾銀先

唔係冇人爭既話其實都唔貴嫁咩

底價$5000

google 完 最多都係幾萬蚊 好似係
不過mamamoo 香港無咩狂飯可能幾千 ko 有無手足bid 先

唔知申請嗰個係咪巴/絲打

問左人 原來好難抽中
要bid 大家就all in 啦

吓係抽架咩?
唔係自己申請想要咩車牌之後就攞出嚟bid?

咁佢抽一定既量出黎bid
邊只咁少人申請

有冇人知拍賣步驟係點？
事前要做咩準備？
去到當日又要做咩？

利申：我懶...

試下問google

重以為申請得就有得bid架添

星喺12:22放咗個Zion T. sorry嘅cover
最尾嗰度

真係諗住去爭？

容仙平日視角

[Wheein Memo]
Went home and was cooking
Rolling around

輝狗好似同孝潤拍secret unnie
啲人係咁估

咩嚟

好似去咗拍嘢

唔知拍咩

[img]
[/img]

係喺弘大嘅asahi promotion
不過似係無預告地驚喜現身?
但係容仙你咁倒米

啲人話酒代言

咪就係asahi囉

好cute

pocky pocky pocky?

容仙唔洗抖咩

JTBC首歌
佢哋有份唱

無時無刻都帶住蘿蔔燈嘅忠粉

#MAMAMOO #공식무무 3기 모집안내

자세한 사항은 팬카페를 통해 확인해주시기 바랍니다.
#3rd_official_MOOMOO

好似冇international shipping

bizent英文版買嘢唔可以用韓國集運地址
但我睇上年d人買二期又可以 唔知今次得唔得

有地址就得啦，理得你係咪集運地址姐

佢覆我：Goods, which are purchased at overseas market or mall, are not available to deliver in Korea (domestic delivery)
It is due to frequent delivery accident. So please understand that.

我的媽其他公司開又唔見事故頻繁

係要用韓國版bizent添呀
on99送去外國多事故唔係諗住改善送貨個system而係直頭唔送畀你
強國式邏輯嚟架喎就咁解決咗提出問題嘅人
屌你老母RBW咁樣mamamoo點吸海外fans呀

日月日月日月日月

周圍都見到你

因為外國飯唔夠多 所以放棄
好心呢d 野就比大公司網購平臺一齊做啦
佢細公司可能連package 都係櫃檯條友做
一份工做幾份工

大家都係多情嘅人

FC 不嬲唔送海外
係咪有咩誤會...集運唔係唔送..
你唔好用最出名個D就得...佢係睇到個地址係集運先唔送
但唔係全部佢都認得

你就多情 我做moomoo 係純音源同搞笑

宜家唔係淨係要韓國地址呀要用埋韓版bizent

mamamoo 都唔出名
今日先知宇少出名d
不過其實要搞一定得既
係煩姐 但係就係屌佢煩呀ching

唔好沖出黎柒啦
邊到有講過宇少同mmm紅唔紅 出唔出名阿

1.fc不嬲唔送海外 係最近2 3年先得幾隊非t1 包海外
2.上面講到要用佢韓國版黎買 我先話你用唔出名既集運 佢就照寄
3.成班都搞錯佢海外個意思 佢海外係講"在韓外國人" 你問海外寄唔寄 點申請都好 佢9成都答你以韓國為主 叫你搵人係韓國收 十年如一日 無解決過 韓國人都無諗住解決

煩唔煩都就睇個人 反正你用邊隻版本買都係填集運 無分別

我都係

我睇錯咁sorry 講野心平氣和d 啦
我又唔係想串你
你又洗唔洗起鋼咁既

咁都起鋼
算啦 廢事吵
最簡單你想買fc 資格就搵代購搞 比多少少錢就唔洗煩
唔想比人賺就搵個無咁出名既集運 佢唔認得就會寄出
sd 信問官方係最傻既做法 仲衰過你搵韓站幫手

最慘係好似仲要韓國電話嚟verify先申請到韓版bizent ac 應該冇乜人會搞代購

ig shop 大把 最好搵d有搞開既
一年一度搵水魚

上次yellow flower跟咗個ig代購中哂伏宜家有陰影

點樣中伏法

本身都有follow開幾個香港fansite
咁有兩個都有搞代購 兩個都係韓國bizent衝銷量團
A賣$120 B賣$145 咁梗係揀平啲嗰個A啦
過哂數到貨啦 佢話因為運費關係要補款$30
仆你個街咁即係明屈姐 但係我已經俾咗$120 佢一定唔會退比我架喇 所以焗住比多$30蚊
之後交收淨係得一個平日四五點嘅時間 如果唔得就要用順豐到付 屌如果我嗰啲時間得閒出到嚟我自己去信和買都得啦 最尾畀埋$28運費埋單$178重貴過hmv
相反另外B就有港九新界成五六個交收點同埋係放工時間
諗起都嬲 又覺得自己on9

a個個係細啲個個?
我應該知你講邊個站 佢好似次次都要補款
未有一次估中重量大小

mamamoo啲碟成個系列咁 次次個包裝都係一樣大細 有咩理由會估錯
一係存心一開始賣平啲引人喺佢度買之後肉鎚砧板上再加價
一係佢真係9估嘅
總之唔會再跟佢代購
between其實信和買幾錢?

Gaon Chart Week 17 Number 1's

Digital: Loco & Mamamoo Hwasa - Don't Give It To Me
Download: Loco & Mamamoo Hwasa - Don't Give It To Me
Streaming: Loco & Mamamoo Hwasa - Don't Give It To Me
Album: Hwang Chi Yeol - Be Myself

上個月去信和買左隻135

下次識路
話哂今年都重有至少三隻碟買

Loco好似會喺佢個concert同華莎嚟個collab stage

係咪因爲咁所以首歌又上返去?

好得戚

新fans留名

得閒填埋啦

SNSD Hyoyeon and Mamamoo Wheein will be the 3rd pairing for JTBC4 'Secret Unnie'

'秘密姐姐'是在叢林般的演藝圈中有著很多煩惱的妹妹 與經歷過相同煩惱的'人生姐姐' 在同一張床上共度一晚增進友誼的實境節目, 製作單位表示 ''透過這次的見面 將能看到這段時間沒能看見的孝淵與輝人意外的面貌''

sexy back
i'll let u whip me if i misbehave

台灣演唱會呀呀呀呀呀!!!
唔係fan meeting呀呀呀!!!

唉屌啱啱book咗6月去台北

唔知香港會唔會有呢
上次fanmeeting都係宣布完台灣先到香港

超好笑
尤其惡搞guchahae嗰段
星重要親自監場

今次真係唔得閑 冇得睇

今日套衫

照咁睇香港場機會大唔大？

正面
不過呢件衫襯白底裙好怪

文保守呢件輕量版
容仙嗰件真係噴鼻血

睇定啲先囉
上次fanmeet香港遲台灣幾多公佈?

好似遲幾日就公佈有港場
上次香港fm都坐唔滿人

可能9展開囉 依排CB多人飯
整個亞巡

惠真好似唔止唱咗一首

嘩屌趕到尾班車
有無巴打去先？

我未決定倒
好想去

最後嗰下抆衫

挑逗

有肉地！！正

瘋狂推拉

不娶何撩

輝狗與狗

咁瘦都叫有肉地

起碼唔係瘦到皮包骨先啦

新手一問, 點解我偏偏覺得玟星扮男人仲正過佢地4個平時

因為佢係頭號girl crush
同埋唔係扮男人囉

係好正 但佢嗰個腹肌都算肚腩咩

tb look?
i think i am gay now

你絕不孤單

哦你講緊佢真係扮男人呢次
我以為你話佢自己平時個style sor

呢條片剪得勁好
一片丹心嘅loco

最後個車牌點

我翻睇左呢part 10幾次
Loco似係真心鍾意黑金，雖然多數都無結果，但係俾我ff同sweet陣都好

[#휘인] #EASY 어쿠스틱ver TEASER

2018.05.08 7PM
#WHEEIN #MAMAMOO #마마무

想買solar 隻single 6，但iTunes仲未update

Itunes有yellow未

又好似未，iTunes真係慢撚到
好彩yellow果陣出去買左碟

仲有6分鐘

又係park woo sang拍埋片

[TRANS][NEWS] MAMAMOO, Release of 'Suits' OST 'You In My Dreams' Today 5.9 6PM KST

'You In My Dreams' is an acoustic ballad with a new feel of genre, which includes a 20-member orchestra to bring a richer harmony to the song.

#MAMAMOO #마마무

新歌

新ost apple music有啦

咩節目黎既？

2天1夜

Vocal星

21有睇，嗰時無睇無挑走咗去睇，最鍾意車太賢啲笑聲

邊到都見到湯丸

韓綜 劇 大POST 都好似見過佢
記得佢好似星飯

所以應該係RBW同apple music傾唔埋欄所以yellow flower easy同新嘅solar emotions全部都冇

頌樂好撚正啊

好正聽落好舒服
佢地平時就算唱ballad都好少咁soft

係香港先冇

180510 官咖memo MoonByul

我們的人生4連拍kkkkkkk
拍得很匆忙的人生4連拍
人生不都是這樣的嗎

MB

Cr:gogeulove619

Sweet

會唔會以後都冇 部電腦冇cd reader入唔到歌啊

等我地習慣定summer cb

尋人 有冇見過保守阿

i know that feel

身材係好
但比人睇蝕曬
我地賣唱功 賣實力
唔係雞啊
唔想比人話MMM係雞
著返面衫就 100分啦

唔驚
因為呢個先係佢嘅真身

呢張有Hd了

咁又唔係話著得少布啲就係雞嘅

佢既意思應該係唔想mmm變左做個啲賣肉女團
想人專注係佢地唱功，實力

但係你又諗下 我要睇肉既 點解要睇mamamoo

但係真係好唔鐘意佢地著得咁暴露！俾班咸濕仔睇蝕哂啦！

鬼有男飯 幻覺黎既姐！

同意 小妹都係咁話

完全無力反駁唔到

小妹同意

Cr:Taengveins

靚囉
唔靚咩？

男飯係到

你啱
Moomoo係佢哋所有嘢嘅飯

又唔係話露肉就賣肉既
Yes I am 都話做番自己 唔好盲目跟stereotype
唔係跳埋d扭pat 開腿舞咪得lor

agger
因為佢地已經出哂名係實力女團
就算宜家著得性感啲都唔會覺得係賣肉 而係個人風格姐
同埋樓上講得好啱 一心睇肉嘅都唔係睇mmm啦
所以咪當係moomoo福利囉

聽日secret unnie

傻

黑人問號

玟保守

Losa on&on

180510 © flower_windlong

Secret Unnie

Easy choreography

好閃

swag

我的眼

perf #14 - eunha, seulgi, wheein with younha special 'healing dream stage' intro + password486

2018 dream concert livestream

平時通常俾人排最前做暖場
今日竟然排咁後

壓軸咁勁
但係問號咋喎會唔會係流架

會唱starry night同yes i am但唔係最後

個intro剪接得咁差斷開一節節咁

無啦啦登入唔返cafe個ac 想貼埋solar都唔得

D頭髮遮得幾好

出街比人spot倒

係咪要等到出solo嗰陣先會再染髮

唔CB染黎做咩 咁傷

佢再不停染真係禿頭 佢淨係今年都起碼染咗三次

加埋啲雨點個畫面好靚 尤其係華莎嗰張
不過其實好危險勁驚佢地跣親

今年仲要cb得密咗

斧山solo con

五月玟星solo
六月容仙solo con
九月台灣concert

另外嗰三次cb會點分配呢

覺得個計劃下年都未完

希望釜山個場會大d

聽日有野睇！

今日星先劇透左

Here's what up. Seoul Queer Culture Festival is now looking for pamphlet ad sponsors. The highest ad sponsorship they got last year was 2,146,190 KRW from RainbowMooMoos!

"Anybody who loves Mamamoo, supports LGBT human rights & wants to be part of Rainbow Moomoos can participate!"

They've opened a fundraiser for Pride 2018. Goal: $1000 for a full page ad. It starts today until June 4th. More details for i-moomoos soon!

In my room

5月23號星出solo album 'selfish'

女團MAMAMOO成員，玟星發行首張個人專輯’SELFISH’，挑戰個人活動。

所屬社RBW方面16日表示 ”MAMAMOO玟星將於23日發行個人專輯’SELFISH’。因為是出道後首次發行的個人專輯，因此為了展現嶄新的面貌而傾注了心血。請大家多多期待。”

2014年以MAMAMOO出道的玟星，於出道後4年終於發行了首張個人專輯。

玟星一直以來都以強力的饒舌與舞台表演能力獲得認可，再加上親自參與主打歌及收錄曲的饒舌製作，兼具了充滿感覺的作詞能力，一直以來以’萬能偶像’受到矚目。

特別是，透過收錄在MAMAMOO第五張迷你專輯’Purple’中的solo曲’好卑微’，不只是饒舌實力，歌唱實力也獲得了認可，讓大家看見了無窮無盡的音樂性發展可能性。

過去3月時發行了第六張迷你專輯’Yellow Flower’的MAMAMOO預告了2018年將會是MAMAMOO的音樂與才能綻放花朵的一年，也預告了能展現成員們魅力的活動。

頌樂舉辦了企劃專輯’頌樂感性’ 與個人演唱會’頌樂感性演唱會Blossom’，輝人發行個人專輯’EASY’，華莎則是發行了與Loco合唱的’別給我’，展開了活躍的個別活動，緊接著，迎來了玟星首張個人專輯的發行消息，這次又會展現什麼樣的魅力，現在粉絲們的關注已達到了最高點。

MAMAMOO玟星於即將到來的23日，預計發行出道首張個人專輯’SELFISH’。

轉載請註明@gogeulove619

180516 官咖[TO.玟星] MoonByul

安妞

中字~

唔知星嘅solo album會唔會有實體碟同有幾多首歌呢

啲相

好正
可唔可以帶我出街

180516 官咖更新

[[MMM]] 官方木木3期個人照公開

個人照搶先公開概念照
更加強烈的官方3期, 21日12點止 請別錯過!

★不能錯過的劇透★
這次官方木木3期的主題是!!!!!!
能夠見到配合著各自風格完成的照片們這一點!
與比2期更加豐富的 MAMAMOO成員們的照片見面吧

官方3期!! 會等待的, 6月見吧

每個自己獨有風格

容- 感性
星- 型棍
輝狗- 可愛
華莎- 性感

我睇左咁耐都係未明感性係wt 同邊度感性

如果星有album輝狗冇

姐懶有feel好似沉咗喺自己嘅思緒入面 係咪即刻明哂

咁做實體碟無論幾多首歌個成本都差唔多
但得一首歌又冇理由賣同三隻歌一樣錢
咁冇肉食RBW就唔搞啦

容個logo有高音譜號星就有低音譜號

姐係自戀啦

查實市場係有得一首歌嘅實體碟出過 仲要成舊水一隻
出碟啦 收藏滿足感大啲

[TRANS][NEWS] MAMAMOO Moonbyul, 1st Solo Title Track "Selfish" (ft. Red Velvet's Seulgi)

"Selfish is a song for those who lost happiness because of others, to express that 'sometimes it is okay to create happiness only for yourself even tho it can be selfish."

#MAMAMOO #마마무

Cr:tgcnim

好似話係有photocard嘅khinokit/album

ㅋㄴㅋㅌ = khinokit

想要cd多d
呢個好似要特登down個app嚟聽？
遲d apple music又唔會上架
搞到又好似easy咁到而家都未有得入落電話

MOONBYUL KHINO KIT
Sales starts on
2018.05.23 5PM KST
Price- 17 800₩ per kit

5 Kit per account

容對手瘦面得咁刻意

呢個究竟係咩teaser嚟
見到有個comment "is seulgi a dog"

問個小問題
敢你地最後有冇做左三期會員XDD
(我買左二期但冇點用過我D權利囉... )

無 我唔知買嚟有咩用

其實海外會員除咗攞到佢個box set係咪冇其他用

不過我都係買咗

me too

又嚟容仙海 呢個角色可以玩幾耐

你地點買呀
係米一定要bizent 韓版
我ig 都見唔到冇韓版既代購囉
喊出黎 仲有2日咋orz

Lion

睇下twitter有冇

휘인 비밀언니 3회 선공개 / wheein 'secret unnie' ep3 preview

睇你追既程度既姐
有閒錢去追CON CB既咪有用
無錢既 想第一時間睇佢地講咩既咪升CAFE

Maeil Bio 2m views

RBW Global
[#MAMAMOO]
[#BIO_GAME]
Make ‘Maeil BIO Yogurt’ stand!
Please upload the video on Instagram with hashtags to place a ‘Maeil BIO Yogurt’ rightly stand like MAMAMOO!
MAMAMOO’s ‘Special Edition’ albums for 10 winners will be awarded!

不過fan cafe post睇唔明其實都係要等翻譯
定仔係喺twitter搵代購?

我係啊

[#문별] #Selfish CONCEPT PHOTO 1 (with. #슬기)

2018.05.23 6PM
#MOONBYUL #MAMAMOO #마마무

又幾似雙胞胎喎。。。。

你搵番韓國人幫你買?
我係twitter fb search "mamamoo 會員"/"mamamoo 三期"
都只係見到台灣代購 with 要提供韓版

我都唔知
但係個代購次次都幫倒我買
你揾下英文嗰啲 可能要比多筆運費
不過好多都截咗單

真人好撚正

其實呢d大學祝祭活動係咪個個都入得
今晚唔知邊場好似唱咗stand up 好想聽

要睇返間學校 我本身自己果間勁嚴 要對學生證 但星期二果場就唔check 尋日呢場我繞路走左入去睇～

原來今朝又有行程 錄happy together

[預告]DAZED KOREA 6月號將會有
MAMAMOO HWASA +SOLAR採訪！

來源: DAZED KOREA 官方 Twitter

Cr:whistlemoo

今日呢個hall min festival係live band有好多part change

星比個咪容仙唱rap

今日響現場睇 黑金落台行左黎我地果邊 嗚 fan service世界級.......

你會追幾多場表演

泳 衣

Day off 同早放 夾岩時間嘅話會去睇

好幸福

入生苦短 及時行樂

可以聽到佢地唱全live真係好幸福
上次fanmeeting都係有MR

真心建議大家5月黎韓國旅行 順便入各大學聽佢地嘅Live 耳朵懷孕 送上輝狗望鏡嘅相一張（手機影 質素差 唔好介意

下年五月

總有機會！！！！！！

有中字
勁好笑最衰得三分幾鐘

痴漢星

[ENG SUB] 180519 Moonbyul - Selfish (Feat. Seulgi) TEASER 2

Solar attending a wedding!

cr: seowon_china_pocha

#MAMAMOO #마마무 #SOLAR #솔라

咁岩我地呢邊有人叫佢 佢望左過黎揮手say hello 真係咁岩影到

中字

[#문별] #Selfish CONCEPT PHOTO 2

2018.05.23 6PM
#MOONBYUL #MAMAMOO #마마무

Omg好期待啊！！！三期真係好靚！！

佢地有邊個係唔搞笑

stuff from yong in the ch+ chat earlier...

yong said she was like, hit with reality while filming those grandma yong sunhae videos a few times..but now she's used to it, lol. she said it feels like grandma yong sunhae has like separated from herself.

yong said 'let's meet soon in taiwan!', had gopchang for dinner, said she/they will go to hong kong, said they have concerts on the weekend, she wants to do a reality show too, busan concerts will probably be the same as the seoul concerts, said bali is always nice.

[eng trans]

so they will be extending the applications of 3rd official till 28th may! cause this 3rd official will last until sept 2019 and there won’t be another application. also because of the extension of application date the shipment will be delayed too.

真係諗住榨乾我地 遲d又solo專 四季專 台灣con

真飯希望比佢榨乾 出多D歌

好得意

鼻肌

they will go to hong kong
係咪去完台灣再嚟香港開演唱會

唔知錄咩呢

Mamamootrans會close

有無MOOMOO會去釜山睇con

佢地應該會打歌架可

我地都重話可以去b站
外國moomoo就真係慘

開咗個Mamamoosubs
有幾個舊mmmtrans translator喺度
希望有返以前進度

D-1 To Solo debut overfolowing synergy between MAMAMOO MoonByul X Seulgi

Red Velvet Seulgi who is featuring in the music video showed off glamorous visuals and perfect chemistry alongside with Moonbyul.

Infront of the retro background there’s Moonbyul and Seulgi wearing twin fashion that catches attention.

Also, a short snippet of the rhythmical melody track was also included in the teaser. With Moonbyul’s impactful vocals, it sure rises the expectations for the full tracks.

仲以為好大盒

cr: j.k_deng

小跑車又出番黎

屌 文星隻實體 2分鐘賣哂 我仲卡住左響比錢個畫面

[eng trans]

there’s streaming event going on from now up till 28th may 12:22AM KST! winner will get a morning call from moonbyul!

If Selfish MV (Mamamoo Official + 1theK) reaches 1.22M, MV of In My Room will be released.

星

一開始

韓國時間晚上十一點在推特上用 #MOONBYUL_SELFISH 標籤可以有機會和玟星進行互動

Cr:gogeulove619

成個mv都好kai
但3:15瀡滑梯勁型

可唔可以著返好件衫

Hani

傻
下面嗰張個地氈係咪寫big booty

輝狗擺明特登嘅

紐西蘭CG背景嗰度笑死自抽

眼裡只有對方

送蛋糕探班

路過一問
香港有無輝狗隻easy買
thx

冇賣過physical copy 好似得活動giveaway

即係要用美國acc買

又係香港開唔倒

新木木留名
呢幾日先正式入坑, 俾星嘅魅力掰彎左

Wellcome

除左twitter同ig仲有邊到可以同公司反映下香港Apple Music/Spotify無得聽mamamoo?

應該冇了

容仙喺rude boy嘅body roll

懷疑RBW根本冇人睇英文留言

RBW：英文？不了唔識睇啊

2018 Asahi Draft Master SUPER LIVE

真係幾驚喜

solar飲完啤酒夾硬"呀~"一聲個樣

試下公司email囉 不過應該無人覆你

佢真係好cute

用手機返工懶得貼啦 記得就返去補啦

呢下真係好嬲..好on9

師兄咩雜誌?D相好正

dazed kr 6月號

其實會唔會可以請嗰啲twitter翻譯(例如ch0sshi)用韓文寫海外moomoo嘅訴求畀RBW

[MMC中字] 180525 輝人 秘密姐姐 EP4 全場cut中字

收到文星隻實體 好感動

你買倒

就係買唔到 呢隻岩岩即場收 RBW話應該會再根據fan cafe買唔到嘅人報嘅數 再睇下印幾多隻 但佢之後補貨果批話唔會有圓形卡片仔

你去咗睇？

無啦 fan meet搶唔到 02分已經sold out

嗚 文星響出口親自派海報比d fans

仲有親手寫嘅post card 這些機會

MOVE大的下班圖

你唔係係韓國咩

我走左了

好羨慕呀

兩個世界

[TRANS] Hwasa & Solar for DAZED

Hwasa: "Do not match yourself to the beauty standards others have set."

Solar: "If you think positively, you'll be healthier & more beautiful not only on the outside, but also on the inside."

#MAMAMOO is also preparing for their summer comeback.

準備comeback嗎

容仙原本是要送咖啡車到星星MV的拍攝現場（就像輝人拍攝MV的時候一樣）不過因為他們拍攝地點一直換，所以無法訂咖啡車. 所以星星就說讓容仙來到現場，容仙就回答說她可能沒辦法到. 星星就有點生氣，所以容仙就帶著蛋糕給她驚喜...

呷醋了

星真係無時無刻都好chok(害羞)
容仙探班個到超暖

輝狗去緊大板旅行

佢比人捕捉左好幾次啦
之前好似一落機就有男飯合照
廢事貼 好酸

仲有後記添

同邊個去

有冇巴絲知邊到有得賣玟星隻SELFISH?
岩岩打去skymusic話唔sure有冇現貨

我昨晚行過都有問過，佢話未返貨現貨都未必有

我響twitter每半個鐘refresh一次 捕左幾日先買到一隻...... 真係勁難買

估佢今日會返黎

自膠 係應該返左黎

Moonbyul's khino kit additional sale will begin on 7th June 5PM KST.

These three Solar Gamsung merchandise will be available for sale on Bizent mall on 11 June at 5PM KST. Details on the sale of LP+Photobook will be released in due course.

Daebak!!!!!!!!
真係有additional sale???

點解可以又型又可愛

踢腳嗰下

笑到我
玩味好重 但又好正 好FREE

文倉鼠上線

selfish真係扮魚

180530 Winter fairytale 大大的圖

好嬲打

好鍾意佢著starry night d打歌服

如果著埋MV果件off shoulder 就好了 一次都無著過

Chorong occassionally messages Mamamoo’s Solar but said that it has been a few months since she has contacted Changsub #VLIVE

好想買
個size好q呀

金浦準備出發去濟州鳥
Marron cake大大

마마무사용법 大大的上班圖

Fansite玟星

畫得好似呀～

尋日就玩到爭啲跌咪
今日就失平衡

借d咦想撲埋去咋

第二張手指好短

正想講

cr. jjjjh__1101

輝狗話唔係同惠真一齊去旅行
係各自同friend去日本

惠真上我獨自生活

好野又有綜藝睇！！

有得睇哂佢地四個

佢台上台下個反差勁大 上reality show特別好睇

將星升pitch會變輝狗
將輝狗降pitch會變星

佢地個tone好似
真係幾乎一樣 好神奇

個唱腔都幾似
尤其係every day i see u smile嗰句真係一樣

惠真上次上認識的哥哥反應都幾好
輝狗喺秘密姐姐就好靦腆

好似

@Lv_siku5083

懷念輝狗長髮

出咗中字了
輝狗內斂

decalcomanie個chopped bangs配佢個酒凹超可愛

7/6 SELFISH additional sale係咪照樣係bizent到買？
唔知香港有冇代購, 我上網搵好多都係台灣

Happy Together with guests Minho,Onew,Mamamoo and Park JungHyeon will be broadcasted in the beginning of July

on the fancafe...

소문난★★★ (byuldabang) SPECIAL TIME before season 2.. COMING SOON..

會唔會係七月cb

夏天都似喎…
會唔會今次係代表紅色既玟星做主題

冇錯

因為不想補染所以做出了極端的選擇

深色好睇

黑 金 黑 金

鍾意長髮輝

paypal梗係安全

唔補染 唔洗三十歲前傷頭髮傷到有脫髮危機

[TRANS] FAMOUS MOON PD

MOON PD COMING SOON!!

cr: lunaestrellados

以為係mv添原來唔係
loco又唔敢直視惠真 好可愛

惠真好性感 佢個背好靚
Loco一望惠真就會傻笑

我一分鐘前 成功搶到一隻 大家refresh下啦！！！

諗住一次過買五隻寄香港share運費
有無人有興趣?

成功買左五隻
要既搵我啦

我搶到兩隻！！
而家個網順左好多！！

恭喜恭喜

Sonamoo D.ana nominated Moonbyul for the Ice Bucket Challenge

Idol drama operation team

好有愛

召喚平井南巴打，我想揾你買selfish，你放的話TG我啦

on ‘secret unnie’ (8th), hyoyeon asked, “are your activities/promos fun?” wheein couldn’t answer right away, but said, “honestly, there were a lot of times when it wasn’t. I had a slump since a year ago, and it feels like my smile on stage isn’t real.” ( )

180608 B1A4 Jinyoung has just nominated Solar for the 2018 Ice Bucket Challenge
cr. jinyoung0423

點解呀

今晚有secret unnie同我獨自生活

Preview
1m views

日月都冰桶 會唔會全隊

naver tv homepage 全部都係佢

幾好笑
雖然未有中字 不過星輝容喺惠真屋企玩到唔願走 飛撲埋個公仔嗰下笑死我

漂亮又有自己特色的韓國女愛豆，不只男生愛看，女生們都密切追蹤啊！最近有個韓國網站就票選出2018Lesbian喜愛的韓國女偶像TOP100，打破女同志朋友們喜歡的都是中性風格的觀念，也有許多個人風格強烈，仙氣與氣質滿點的女星喔！就讓我們來看看4000多位網友的票選結果吧！

第10名 MAMAMOO 華莎

不同於時下可愛清純風的女偶像，華莎的性感小麥膚色與略帶沙啞的嗓音，更是女粉的最愛！舞台上總是魅力大爆發的華莎，散發著濃濃女人味，然而私底下反而超撒嬌，反差感超可愛！

第5名 MAMAMOO 輝人

台上充滿SWAG、下了台卻又比格美爆發，但真實生活的輝人其實超級認生！超超超反差的她，真的讓電視機前的觀眾，一再又一再的陷入她深深的魅力～歌聲超有辨識度的她，唱起歌來就像打開汽水瓶般清新爽快，參與多部韓劇、網劇OST的她，不論男女都深深沉浸在她的魅力啊

第4名 MAMAMOO 頌樂

團寵頌樂大姐，活潑又搞笑的黑洞性格藏不住，但上了舞台卻又表演力大爆發！從來不會讓人失望的高音，聽得大家如痴如醉～默默照顧著妹妹們的模樣，實在是讓人不得不愛～入坑之後就永遠跳不出來啦！

第3名 MAMAMOO 玟星
MAMAMOO根本霸榜，全員入選前十名啦！可以說是女團中女粉比例最高的媽媽木，其中最受女生喜愛的就是帥到不行的玟星啦！

與瑟琪一起被網友稱為「雙專業掰彎代表」！玟星不只是女同志的菜，也有許多女生常常大喊：「好想嫁給她啦！」

Most played artists on the Seoul Queer Parade playlist

#1 MAMAMOO
#3 Moonbyul (tied w/ RV)
#15 Hwasa (tied w/ Katy Perry & Lady Gaga)

[If artists with the same % count

gay團

好厚嘅白t 濕左咩都睇唔到

Cr:wisdom_j, legend8003

惠真尋晚食嘢嗰間餐廳第二日要排隊

有名你叫 文保守

差華沙 真係會成隊做

輝狗今次超大盤

凍到佢不斷咁震

Cr:ttung_daram

醒目 著黑色衫

@MoonSunIsRealMM

若隱若現嘅紋身

有飯話點解愈黎愈大盤 又問如果華沙都參加 係咪要用紅色大浴盤

百厭星！

DAB

@bluegreen928

我獨自生活有中字未

惠真真係好可愛

原來震動功能係咁用
我去面壁先

唔係你以為做咩

Thanks

華莎覺得張國榮靚仔

仲有包青天
最好笑係玟星手踭撞到華莎

仲有輝狗copy容仙 AND I〜〜〜〜〜〜
人肉影印機

容仙真係極易醉
飲咁少都成塊面紅哂又high哂
雖然冇飲酒都係咁high

佢呆下呆下塊面紅哂咁望住隻公仔隻眼個鏡頭

同埋冇諗過啲打歌服係私人嘅

[eng trans]
chungha mentioned hwasa in an interview.

Q: any singers u want to collaborate with?

“For dance, MAMAMOO’s hwasa, really cool.”

DANCE ?!

好有錢 用自己錢買gucci做打歌服

有無手足17號都會去睇容隊長演唱會 ？

你又去
我都想去睇 但係冇時間

其實牛腸好唔好食 未食過
不過我見倒twitter講惠真食完之後 好多人走咗去食牛腸 唔只係佢食嗰間

9月1 台灣！！

想去 唔知會唔會同moonbyul唱selfish

兩日都去

九月都去唔倒
冇假放

SELFISH好似開始送貨喇
我分開買左兩隻 bizent顯示兩隻都送緊, 但係paypal個record有一隻寫未送 好不安呀

拎手幅 見到有人話會排退熱貼

派

係咪唔會有香港場呀

點解無啦啦冇韓場但有一場台灣
係未公佈定點

[MMC中字] MAMAMOO MMMTV S4E9 Enjoy Blossom

Bodyroll

我都想知個source係咩

[eng trans]

so in this notice it says that hyejin started like a craze for gopchang. and apparently gopchang it’s sold out nationwide.

#MAMAMOO #마마무

Trending專家
之前baby shark同cleopatra

Moonbyul’s Diary #1
拍到好似同自己女朋友去旅行嘅vlog咁

男友視角

痴線 連我屋企樓下果間都話 今日d腸返得好少貨
已經唔係住首爾...........

@MOOMOO_140619

睇多次真係情侶嘅旅行vlog嚟

SELFISH送到黎喇！！
買多左一隻, 有冇木木有興趣？

買兩隻運費唔會好貴咩

9月2港場啊

點解要九月
九月未返香港

太好啦 仲好掛住上年同佢地highfive

咁岩趕得切去旅行之前去睇！！
oh my god一定要去

OMG......我要返香港

睇完台灣返黎啱啱好（好似係

食緊韓燒
連環播it’s been a long time, maeil bio同Easy

有冇人有聽華莎同loco首自創歌曲

Gopchang shop banner

“Gopchang mukbang (eating show) icon MAMAMOO HWASA”

cr. MMM_duawjs

MAMAMOO Hwasa today at an event held by premium ice cream brand MAGNUM @RBW_MAMAMOO

惠真

宣佈咗有台灣場咁耐香港都冇消息都灰灰地
點知真係有

各大超市要入定大量magnum

有人大聲嗌 Unnie 烤牛腸
惠真即刻笑

遮住髮型眉毛
一樣咁得意

輝狗Shopping~~~

又要搶飛

洗鬼搶咩
上次都賣唔哂 仲要實有團飛

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

[Breaking News]

MoonByul said at the 'Solar Sensibility' concert that MAMAMOO is about to comeback.

日月troublemaker

how i think i look like 同 how i actually look like

重有日月版selfish

容仙真係好正

釜山場好多新野
moomoochina個twitter好多片呀

導演星又影緊了

好期待今日 唔知會唔會黎齊四個

June Girl Group Brand Rankings

1 Mamamoo Hwasa
2 AOA Seolhyun
3 GFRIEND SinB
4 (G)I-DLE Soyeon
5 GFRIEND Sowon
6 (G)I-DLE Yuqi
7 AOA Jimin
8 SNSD Yuri
9 SNSD Taeyeon
10 TWICE Nayeon
11 Mamamoo Moonbyul
12 GFRIEND Eunha
13 Mamamoo Solar
14 AOA Mina
15 AOA Hyejeong

牛腸

拎左未

今日link

今日呢場真係好正

冇得彈今日依場真係

日月

文星伊唱歌真係好正啊！！！！！

今日新鮮SELFISH

星星‘s FREESTYLE~~

好彩坐近通路位 超級近

係現場一定仲正
solar有行過你身邊？

依首真係好正

音源已岀，CLS文星伊你會唔會太好

口
唔識放片 鳩cap一cap圖 行左兩次 兩次都有對上眼

Pish到1001再post

正係有得現場睇已經覺得好爽，吊打在座各位

回下帶先

畢生難忘

係咪要upload上youtube先放到影片上嚟？

忽然法國solar為左vcr而開頌樂感性演唱會

就跟Epik High是為了拍宣傳海報才開演唱會一樣

係啊，期待你啲片啊

超人袍真係諗唔明

除左超人袍正常好多倍

哈哈哈 呢個形容得好好 佢d VCR真係幾搞笑 傻傻地好可愛

仲要好似場場都有d唔同
好有心思

Fan service 世界第一

佢玩個假髮個條vcr笑到停唔到

有冇link

New Post

今場既HONEY BEE最正上場honey bee仲帶點膠味